之前用樹葉畫畫個位巴打 想送聖誕卡比你地🎅🏻

123
456
各30張 希望會寄得曬

幾日前開過一次post 不過依加大約仲有100張多d
真心想寄曬出去

Inbox (ig/fb) 講低你想收到邊張(no.) 可以係你 可以係你想佢收到既人 當然要講埋地址 同 邊個收 #yup

facebook page : Giraffe leung lok hei
Instagram : gllh_art

好期待收到張聖誕卡

好靚 唔知幾耐冇收過聖誕卡

好靚呀

推推推

仲有大約100張未寄出啊
快d inbox我
香港20號 5點就止郵啦

Pish 咁靚 一定要支持

睇左你IG 同inbox左你
你d作品真係幾靚!!
加油啊

好靚啊 連登有愛

推

已填 好想要

好耐冇收過聖誕卡

呢啲質素先夠料賣廣告架嘛，支持

好耐冇收聖誕卡